醫護唔好罷工啊！

永遠支持前線決定，到時我地會買多d花悼念你地，多謝你地既奉獻！

特區政府和黨不會忘記你地既無私付出！
不分化，不割蓆，救助血濃於水的一家人！

林鄭月娥上

浩園見